老老實實，甩底三傻：陳茅波、黃錦腥、腐乳華打返科興針未？

又話同牠們補打返，側側膊無咗件事